成日講抗爭係不負責任, 咁自殺既人係邊個要負責?

香港日日有人自殺, 如果香港真係一個好地方, 又邊會有人自殺? 你講佢窮先要死, 咁有錢人又為咩要走?

香港今時今日就係窮既自殺, 有錢就移民, 只得就係返班中產既留係香港等發達. 回歸快30年, 香港由一個普通小城市, 再變成一個恐慌城市, 以前就日日歡樂滿東華, 人人有難就出一分力

到今日, 日日係街就係倫敦金, 唔係就健身美容中心, 個個就係想一日就呃晒你成副身家既人出現係街頭, 呢d就係你想住緊既香港.

點解? 就係個個想搵快錢逃出呢個鬼地方, 有錢人一早走晒, 窮既人已經絕望去選擇死亡, 留低所謂既中產只會鬥得你死我活, 而有錢果班就一早走晒.

好多人講香港已死, 出黎抗爭係無用, 但反都係死, 連自己人最後一分錢都呃盡先叫成功, 但以後呢？ 你子女呢？ 如果佢地到你死前, 又俾人呃晒成副身家會點?

呢個係香港問題, 你係鐘意香港, 你係當呢地方係家, 就會想搞好呢個地方, 亦唔會係屋随地大小便, 你屋企人有難, 你會諗辦法法解決.

回歸30年, 随左屋企逼左, 街人多左, 出街要小心左, 連出糧都要俾mpf呃埋, 連book場做運動都要問過炒飛黨, 呢d所謂進步, 就做成日日有人自殺.

市民死既只係數字, 官員死既就要重視, 點解香港家下有咁多人去自殺? 真係因為自己問題? 連去睇醫生呢d基本問題都解決唔到, 家下有錢cliam保險睇醫生都逼爆. 呢d叫中產生活?

逼到人都癲時, 政府仲叫更多人黎香港, 媒體更屌市民無笑容, 真係屌你老母, 市民屌政府屌黑警就有人要辱警罪, 市民日日俾人屌就叫應份, 屌那聲點解要交稅去養呢班人? 就係呢班所謂官員先搞到香港人今時今日咁. 忍? 忍夠就出黎

每次加人工
都係比MPF扣哂=拎番上年人工